msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/discussion.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6714\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::discussion"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "点评和评论"

msgctxt "Addons::description::discussion"
msgid "Lets customers leave comments to categories, pages, etc., review vendors and write testimonials"
msgstr "让客户对类别、页面等发表评论，审查供应商并撰写推荐书"

msgctxt "Languages::use_for_discussion"
msgid "Comments and reviews forms"
msgstr "评论与评价表格"

msgctxt "Languages::comments_and_reviews_menu_description"
msgid "Customer comments and reviews on products, categories, orders, etc."
msgstr "客户对产品,类别,订单等的意见和评论."

msgctxt "Languages::discussion_title_category"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::discussion_title_giftreg"
msgid "Guestbook"
msgstr "留言板"

msgctxt "Languages::discussion_title_home_page_menu_description"
msgid "Manage the testimonials from your store visitors."
msgstr "管理您的商店访客的推荐信."

msgctxt "Languages::discussion_title_order"
msgid "Communication"
msgstr "交流"

msgctxt "Languages::discussion_title_page"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::discussion_title_product"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::discussion_title_return"
msgid "Communication"
msgstr "交流"

msgctxt "Languages::no_posts_found"
msgid "No posts found"
msgstr "没有贴子"

msgctxt "Languages::your_rating"
msgid "Your rating"
msgstr "您的评论"

msgctxt "Languages::comments_and_reviews"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "意见和评论"

msgctxt "Languages::discussion_title_home_page"
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐信"

msgctxt "Languages::text_enabled_testimonials_notice"
msgid "Testimonials are disabled. To enable, please go to <a href=\"[link]\">Comments and reviews: options</a> and select the \"Communication\", \"Rating\" or \"Communication and Rating\" value in \"Testimonials\" field."
msgstr "客户评价已禁用.要启用, 请在\"客户评价\"中的<a href=\"[link]\">评论与查看: 选项</a>选择\"交流\", \"评级\" 或 \"交流和评级\" 的值."

msgctxt "Languages::discussion_title_company"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::communication_and_rating"
msgid "Communication and Rating"
msgstr "交流与评定"

msgctxt "Languages::communication"
msgid "Communication"
msgstr "信息"

msgctxt "Languages::rating"
msgid "Rating"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::cant_find_thread"
msgid "Thread can not be found."
msgstr "无法找到主题."

msgctxt "Languages::error_already_posted"
msgid "You have posted in this discussion already"
msgstr "您已经在这个讨论中发表了"

msgctxt "Languages::text_thank_you_for_post"
msgid "Thank you for your post"
msgstr "感谢您发表"

msgctxt "Languages::text_post_pended"
msgid "Your post will be checked before it gets published."
msgstr "您的文章在公布前将会检查."

msgctxt "Languages::discussion"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "意见和评论"

msgctxt "Languages::text_new_post_notification"
msgid "This is a notification of a new post to"
msgstr "这是一个新贴子的通知"

msgctxt "Languages::text_approval_notice"
msgid "This post needs approving"
msgstr "这篇文章需要审核"

msgctxt "Languages::latest_reviews"
msgid "Latest comments & reviews"
msgstr "最新评论 &amp; 留言"

msgctxt "Languages::comment_by"
msgid "Comment by"
msgstr "评论人"

msgctxt "Languages::and"
msgid "and"
msgstr "和"

msgctxt "Languages::add_post"
msgid "Add post"
msgstr "添加帖子"

msgctxt "Languages::not_approved"
msgid "Not approved"
msgstr "没有核准"

msgctxt "Languages::discussion_manager"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "点评和评论"

msgctxt "Languages::testimonials"
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐信"

msgctxt "Languages::privileges.view_discussions"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privileges.manage_discussions"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.discussions"
msgid "Comments and reviews"
msgstr "评论和评论"

msgctxt "Languages::block_testimonials"
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐信"

msgctxt "Languages::block_testimonials_description"
msgid "User testimonials"
msgstr "用户推荐信"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_asc"
msgid "Sort by rating: Low to High"
msgstr "评论排序: 底到高"

msgctxt "Languages::sort_by_rating_desc"
msgid "Sort by rating"
msgstr "评论排序"

msgctxt "Languages::reviews"
msgid "review|reviews"
msgstr "评价"

msgctxt "Languages::write_review"
msgid "Write a review"
msgstr "写评论"

msgctxt "SettingsSections::discussion::products"
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgctxt "SettingsSections::discussion::categories"
msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgctxt "SettingsSections::discussion::orders"
msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgctxt "SettingsSections::discussion::pages"
msgid "Pages"
msgstr "页面"

msgctxt "SettingsSections::discussion::testimonials"
msgid "Testimonials"
msgstr "推荐信"

msgctxt "SettingsSections::discussion::companies"
msgid "Vendors"
msgstr "供货商"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_post_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准发贴者"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_post_ip_check"
msgid "Only one post from one IP is allowed"
msgstr "只允许一个贴来自一个IP"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_share_discussion"
msgid "Share discussions with all stores"
msgstr "与所有商店分享讨论"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::product_share_discussion"
msgid "Show all comments and reviews of a product on all storefronts that the product is shared with"
msgstr "在与共享产品的所有店面上显示所有的评论和回复"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::category_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::category_post_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准发贴者"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::category_post_ip_check"
msgid "Only one post from one IP is allowed"
msgstr "只允许一个贴来自一个IP"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::order_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::order_initiate"
msgid "Allow customer to initiate discussion"
msgstr "允许客户展开讨论"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::page_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::page_post_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准发贴者"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::page_post_ip_check"
msgid "Only one post from one IP is allowed"
msgstr "只允许一个贴来自一个IP"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::page_share_discussion"
msgid "Share discussions with all stores"
msgstr "与所有店铺分享讨论"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::page_share_discussion"
msgid "Show all comments and reviews of a page on all storefronts that the page is shared with"
msgstr "在与共享页面的所有店面上显示所有的评论和回复"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::home_page_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::home_page_post_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准发贴者"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::home_page_post_ip_check"
msgid "Only one post from one IP is allowed"
msgstr "只允许一个贴来自一个IP"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::home_page_testimonials"
msgid "Testimonials"
msgstr "评论"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::testimonials_from_all_stores"
msgid "Show testimonials from all stores"
msgstr "显示来自全部商店的推荐信"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_discussion_type"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::product_discussion_type"
msgid "Determines if comments and/or reviews are allowed for newly-created products. Doesn't affect existing products."
msgstr "确定是否允许对新创建的产品进行评论和/或评论。不影响现有产品。"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::product_review_after_purchase"
msgid "Only buyers can post"
msgstr "只有买家可以发帖"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::product_review_after_purchase"
msgid "Allow leaving reviews for a product only to those who bought that product."
msgstr "仅允许将产品评论留给购买该产品的人。"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::category_discussion_type"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::category_discussion_type"
msgid "Determines if comments and/or reviews are allowed for newly-created categories. Doesn't affect existing categories."
msgstr "确定是否允许对新创建的类别进行评论和/或评论。不影响现有类别。"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::page_discussion_type"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::page_discussion_type"
msgid "Determines if comments and/or reviews are allowed for newly-created pages. Doesn't affect existing pages."
msgstr "确定是否允许对新创建的页面进行评论和/或评论。不影响现有页面。"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::company_discussion_type"
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::company_only_buyers"
msgid "Only buyers can post"
msgstr "只有买家可以发帖"

msgctxt "SettingsTooltips::discussion::company_only_buyers"
msgid "Allow leaving reviews for a vendor only to those who bought products from that vendor."
msgstr "仅允许将供应商的评论留给从该供应商处购买产品的人。"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::company_posts_per_page"
msgid "Posts per page"
msgstr "每页贴子数"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::company_post_approval"
msgid "Administrator must approve posts submitted by"
msgstr "管理员必须批准发贴者"

msgctxt "SettingsOptions::discussion::company_post_ip_check"
msgid "Only one post from one IP is allowed"
msgstr "只允许一个贴来自一个IP"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::company_post_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::company_post_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::company_post_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无须审核"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::product_post_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::product_post_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::product_post_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无须审核"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::category_post_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::category_post_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::category_post_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无须审核"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::page_post_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::page_post_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::page_post_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无须审核"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::home_page_post_approval::any"
msgid "Any customer"
msgstr "任何客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::home_page_post_approval::anonymous"
msgid "Only anonymous customers"
msgstr "仅匿名客户"

msgctxt "SettingsVariants::discussion::home_page_post_approval::disabled"
msgid "No approval needed"
msgstr "无须审核"

msgctxt "Languages::discussion_tab_products"
msgid "Product Reviews"
msgstr "产品评论"

msgctxt "Languages::discussion_tab_categories"
msgid "Category Reviews"
msgstr "类别评论"

msgctxt "Languages::discussion_tab_pages"
msgid "Page Comments"
msgstr "页面评论"

msgctxt "Languages::discussion_tab_orders"
msgid "Order Communication"
msgstr "订单交流"

msgctxt "Languages::discussion_tab_home_page"
msgid "Testimonials"
msgstr "评论"

msgctxt "Languages::discussion_tab_companies"
msgid "Company Reviews"
msgstr "公司评价"

msgctxt "Languages::email_template.discussion_notification"
msgid "Comments and reviews notification"
msgstr "评论和回复通知"

msgctxt "Languages::show_rating"
msgid "Show review rating"
msgstr "显示评论等级"

msgctxt "Languages::gdpr_discussions_data"
msgid "Personal data from discussions"
msgstr "来自讨论的个人数据"

msgctxt "Languages::discussion.add_new_review"
msgid "Discussion: new review"
msgstr "讨论：新评论"

msgctxt "Languages::discussion.agreement_text_full_add_new_review"
msgid "<p>Your name will appear next to your review or comment, visible to everyone. We ([company]) also save your IP address as a security precaution, but in can only be viewed by our staff. It will remain in our system until you withdraw your consent. If you’d like to have your personal data removed, send an email to [email].</p> <p>If you believe that your personal data has been misused, you have the right to lodge a complaint with a supervisory authority. We’re obliged by EU General Data Protection Regulation to let you know about this right; we don’t actually intend to misuse your data.</p>"
msgstr "<p>您的姓名将出现在您的评论或评论旁边，对所有人可见。我们 ([company]) 还保存您的 IP 地址以作为安全预防措施，但只有我们的工作人员才能查看。在您撤回同意之前，它将保留在我们的系统中。如果您想删除您的个人数据，请发送电子邮件至 [email]。</p> <p>如果您认为您的个人数据被滥用，您有权向监管机构提出投诉。根据欧盟通用数据保护条例，我们有义务让您了解这项权利；我们实际上并不打算滥用您的数据。</p>"

msgctxt "Languages::discussion.agreement_text_short_add_new_review"
msgid "I agree to have my personal data <u>processed as follows.</u>"
msgstr "我同意按以下方式处理我的个人数据 <u>。</u>"

msgctxt "Languages::discussion.please_log_in_to_write_a_review"
msgid "Please sign in to write a review"
msgstr "请登录以撰写评论"

msgctxt "Languages::discussion.you_have_to_buy_product_before_writing_review"
msgid "You can't write a review for this product. Customers can write reviews only for the products they bought. If you actually bought this product from us, but are still seeing this message, please contact us."
msgstr "您不能为此产品撰写评论。客户只能为他们购买的产品撰写评论。如果您确实从我们这里购买了该产品，但仍然看到此消息，请与我们联系。"

msgctxt "Languages::discussion.you_have_to_buy_from_vendor_before_writing_review"
msgid "You can't write a review for this vendor. Customers can write reviews for a vendor only after they buy something from that vendor. If you actually placed an order with this vendor, but are still seeing this message, please contact us."
msgstr "您不能为此供应商撰写评论。客户只有在从该供应商处购买商品后才能为该供应商撰写评论。如果您确实向该供应商下订单，但仍然看到此消息，请联系我们。"

msgctxt "Languages::discussion.event.products.new_post"
msgid "Products: new review posted"
msgstr "产品：发布新评论"

msgctxt "Languages::discussion.event.testimonials.new_post"
msgid "Testimonials: new review posted"
msgstr "推荐：发布了新的评论"

msgctxt "Languages::discussion.event.orders.new_post"
msgid "Order communication: new message added"
msgstr "订单沟通：新增消息"

msgctxt "Languages::discussion.event.categories.new_post"
msgid "Categories: new review posted"
msgstr "分类： 新评论发表"

msgctxt "Languages::discussion.event.pages.new_post"
msgid "Pages: new comment posted"
msgstr "页面：已发布新评论"

msgctxt "Languages::discussion.event.vendors.new_post"
msgid "Vendors: new review posted"
msgstr "供应商：已发布新评论"

